新海誠表示：口水對於十幾歲的男孩子來說是戀物要素之一。

點解你的名字冇口水要素

不如你重睇一次

誠哥真係好毒

真毒撚

真毒無誤

你的口水

玩完腳玩口水

媽！好毒呀！

謎の彼女X

誠哥
玩完腳玩口水

毒撚救星

啲港女見到個作者係咁會點諗

変態

同道中人

誠仔一針見血 妙呀妙呀

十幾歲邊有咁變態

変態クマ吉

中學真係會偷偷地飲靚女支水

而家諗返可能條女晚晚比人口爆

果時已經